聽完Lana Del Rey之後開始聽The Weeknd

掉返轉
我聽首Stargirl先識LDR

都係靚聲靚到爆炸

不過weeknd再pop d

我都係partime聽下

LDR都係至愛，尤其出完Lust of Life，成隻碟都咁完美